<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<tv date="20250114171633 +0800" generator-info-name="epg.pw" generator-info-url="https://epg.pw/channels/369265/20250114.html" source-info-name="FREE EPG" source-info-url="https://epg.pw/api/epg.xml?channel_id=369265&amp;date=20250114&amp;timezone=QXNpYS9UYWlwZWk=">
  <channel id="369265">
    <display-name lang="台灣">LS Time電影台</display-name>
    <icon src="https://epg.pw/media/images/epg/2024/06/11/20240611151911582652_35.png" />
  </channel>
  <programme channel="369265" start="20250114160500 +0800" stop="20250114184500 +0800">
    <title lang="zh">我的野蠻女友2：蠻風再現（雙語）</title>
    <desc>某日明宇見義勇為，協助追捕小偷，卻被正值休班的童珍誤當搶匪；可憐明宇好心沒好報還慘被童珍嚴刑拷問，最後雖被證實無辜，但明宇早已被童珍傷得體無完膚，抓錯人的童珍竟連一句對不起也不肯說。

傷勢初癒，明宇即被學校派到紅燈區輔導問題學生，怎料警方竟安排童珍保護明宇；仇人見面，份外眼紅，但為了輔導學生明宇只好委曲求全，繼續跟著童珍巡邏。正開始準備巡邏時，童珍在看到幾個穿著高中生制服的學生叼著煙迎面而來，他們除了抽煙外還滿口穢言且亂丟煙蒂，這些舉動把童珍惹火了，於是一群人被童珍狠狠教訓一頓。

在巡邏時，童珍無意中發現一宗毒品交易案，不想惹禍上身的明宇本欲拂袖而去，卻被童珍以手銬將他與自己扣在一起，於是明宇被逼跟著童珍一起在槍林彈雨中出生入死。然而在混亂之中童珍把手銬鑰匙搞丟了，於是她與明宇兩人就這樣手扣手地渡過一夜，兩顆心竟不自覺地連在一起。

明宇與童珍終於發展成為情侶。一向男人婆個性的童珍還親自做便當並送去學校給明宇，甚至在一群女學生面前當眾表明自己是明宇的正牌女友，誰都不能跟她搶。看著童珍如此大方的表態，明宇不免暗自竊喜。

明宇不怕童珍野蠻任性，只擔心童珍工作時常常太過拼命，怕她會受傷，於是，明宇總愛在童珍執行任務的地方出現，想要暗中幫助童珍…</desc>
    <date>2025-01-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250114184500 +0800" stop="20250114210000 +0800">
    <title lang="zh">八婆遇見鬼（雙語）</title>
    <desc>《八婆遇見鬼》敘述事業女強人美琪，被隕石碎片擊中昏迷，心臟停頓7分鐘。醒來後，不僅失去工作和男友，她還意外通了「陰陽眼」，被三位「鬧鬼」爆牙輝（葛民輝飾）、Auntie（邵美琪飾）、伯伯（吳耀漢飾）糾纏不休！為幫助鬼魂完成心願好投胎，美琪聯合三位鬧鬼與靈媒張子進（張繼聰飾），一同經營「Be4IDie」旅店，展開一段笑料不斷的旅程......</desc>
    <date>2025-01-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250114210000 +0800" stop="20250114225000 +0800">
    <title lang="zh">幾點回家</title>
    <desc>秀惠是全天下管最多的單親媽媽，她有三個令人羨慕的孩子，孩子們各自有很好的發展，但秀惠卻老是嘮叨他們，搞得三個孩子不時要開會討論如何應付老媽。而對於三個孩子來說，從小失去父親的創傷，也間接地影響了三兄妹所需面對的人生課題。他們在看似安穩的生活下，其實各自隱藏著不願讓母親知道的心事…被秀惠的緊迫關心逼到快崩潰的三兄妹，突然因為姑姑帶秀惠去印尼遊玩而得到幾天好眼。打鐵趁熱的他們，連哄帶騙的拜託姑姑繼續幫秀惠安排活動行程。秀惠因而結識了新朋友，並且和羽球老師克維日久生情，發展出曖昧關係......</desc>
    <date>2025-01-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250114225000 +0800" stop="20250115005000 +0800">
    <title lang="zh">讓我活下去</title>
    <desc>香港遊客阿詩帶水貨金錶到北海道變賣獲利， 但因嗜賭欠下日本貴利，被迫陪酒還債，在夜總會內遇台灣嫁到日本的阿玲，原來她丈夫田中是娼館主持。阿詩與阿玲相依為命，結成莫逆患難之交，夢想早脫離火海，但田中根本沒有打算放走兩棵搖錢樹，將二人賣至溫泉旅遊勝地，及後又送至近蘇聯境的漁港。在冰天雪地中，二人打敗惡劣天氣，決意逃亡…</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115005000 +0800" stop="20250115030000 +0800">
    <title lang="zh">韓城攻略</title>
    <desc>林貴仁（梁朝偉 飾）隸屬日本國防外務科特別偵緝組，任何奇案在他的過人智慧及不凡身手之下無不迎刃而解。

美國政府懸賞三千萬美元追查號稱美金偽鈔電版「復仇者」，林貴仁知悉電版到了香港，孤身深入黑幫盜取，卻碰上美艷女飛賊JJ （舒淇 飾）。二人合力偷出電版，引來黑幫圍攻。在最後關頭JJ出賣貴仁挾著電版逃脫，但打開鐵箱中卻只見兩張春聯。

林貴仁持著真電版往美國領事館領賞，接待的冷面職員Owen（任賢齊 飾）帶走電版表示找專家驗收，但林貴仁卻突然昏倒，醒後發現Owen及電版不翼而飛，自己還被指控擅闖領事館。幸得助手協助保釋，林貴仁心知Owen是個近年難得的對手，決定要查個水落石出。

林貴仁得知Owen身在韓國，立即趕赴當地，並重新召集韓籍助手查出Owen居無定所，展開跟蹤。Owen與偽鈔集團的韓國頭目「黑熊」（金秀賢 飾）接洽。林貴仁及時殺出，雖破壞了交易，但Owen卻已蹤影杳然。追查的過程中，JJ再度現身直指林貴仁背信棄義，卻道出Qwen行蹤，要求均分獎金。雖然兩人為了獎金而勢成水火，但JJ卻意外對林貴仁暗生好感。

偽鈔集團主動出擊擄去JJ及電版，告知林貴仁要以電版及Owen來交換JJ，雙方並約定於鬧市交易。貴仁與助手一同押著Owen及電版到達交易地點，偽鈔集團的真正首領卻在眾人意想不到的情況下現身，並在市中心爆發一場驚險絕倫的電版爭奪戰！</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115030000 +0800" stop="20250115052000 +0800">
    <title lang="zh">江湖情</title>
    <desc>定國與家勇兄妹一同長大，因家境貧困，家勇養成好賭習性，惠珠淪為舞女。一次，家勇在外圍狗檔出術被痛打並要賠償損失，走投無路下，與老友麥英雄同謀欲往劫英雄老闆朱老大的走私黃金，因而闖下大禍遭朱老大追殺，惠珠被捉，定國挺身而出換珠，後幸得李阿劑相助並收為手下。後家勇因失勢懷恨在心，欲投靠朱老大，兄弟反目，江湖再起風波…</desc>
    <date>2025-01-14</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115052000 +0800" stop="20250115074500 +0800">
    <title lang="zh">縱橫四海（雙語）</title>
    <desc>他們三個是相依為命的孤兒，在慧眼獨具的養父刻意培養下，成了偷盜高手，而多年來他們所犯下的案子，不僅使他們在偷盜界裡成了頂尖的人物，也讓他們成了國際通緝的大盜。

只是他們三個人已經厭倦了不能行走在陽光下的生活，於是他們與養父約定了最後一次的任務，不料，祖（周潤發飾）卻在這次任務中葬身火海……。

數年後，占（張國榮飾）和紅豆（鍾楚紅飾）結了婚。一日，家裡來了一個神祕人物……原來是祖，三人高高興興的重逢。

在此同時，三個人的關係卻不再像從前，占和紅豆的婚姻關係，起了很大的變化……。而就在三個人過著他們想到的太平生活時，他們的養父突然出現，平靜的生活，似乎只是風雨前的寧靜…</desc>
  <icon src="https://www.lstime.com.tw/uploads/movie/%E8%8F%AF-%E7%B8%B1%E6%A9%AB%E5%9B%9B%E6%B5%B7_.jpg" />
  </programme>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115074500 +0800" stop="20250115101500 +0800">
    <title lang="zh">保持通話（雙語）</title>
    <desc>Grace（徐熙媛飾演）被劉燁飾演的匪徒以製造假車禍方式擄走，並將她禁閉在一個舊貨櫃內。驚惶失措的Grace憑著自己機器方面的專業能力將一部破損不堪使用的電話重新接上線，奇蹟地打通到財務公司職員阿邦（古天樂飾演）的手機。半信半疑的阿邦正在十萬火急趕往機場，給即將隨姐姐Jeanie（陳慧珊飾演）出國升學的兒子送機，接到Grace的求救來電，他隨手遞給交通巡警輝Sir（張家輝飾演），可惜訊號突然受阻，輝Sir聽不到Grace的求救，但阿邦取回手機時，卻清楚聽到一聲槍響！唯一能與Grace聯繫的阿邦，感到事態嚴重，決定幫助她逃出險境，更要設法阻止Grace的女兒落入綁匪的手中，面前是不可預測的驚濤駭浪！</desc>
    <icon src="https://www.lstime.com.tw/uploads/movie/%E8%8F%AF-%E4%BF%9D%E6%8C%81%E9%80%9A%E8%A9%B1_.JPG" />
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115101500 +0800" stop="20250115121000 +0800">
    <title lang="zh">鬼賭鬼（雙語）</title>
    <desc></desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115121000 +0800" stop="20250115144000 +0800">
    <title lang="zh">紫雨風暴（雙語）</title>
    <desc>1998年香港近海，赤柬出身的一夥恐怖分子從北韓僱傭軍手中奪走了擁有巨大殺傷力的生化武器。雙方激戰中赤柬成員多特（吳彥祖飾）受傷失憶，香港警方將其收治。反恐怖組織指揮官馬力（周華健飾）接手此案，將多特身上的磁盤文件破解後始得知赤柬頭目食客（甘國亮飾）和關艾（何超儀飾）將生化武器奪走後，計劃將其射入天空形成劇毒的紫雨，屆時香港將變為一座死城。馬力與心理專家Shirley（陳沖飾）合作，使失憶的多特認為自己是警方安插在食客身邊的臥底。食客威逼警方交出多特，雙方激戰後食客成功將多特帶走，失憶的多特重新得到了食客的信任並試圖履行自己臥底的任務，然而漸漸恢復的記憶令多特左右為難…</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115144000 +0800" stop="20250115163000 +0800">
    <title lang="zh">東方三俠</title>
    <desc>東東（梅豔芳 飾）與青青/陳三/心靖（楊紫瓊 飾）原本被一位武林高人所收養，教她們習武，希望二人能成為一對行俠仗義的女俠。可是，在青青一次練功時因無力攀上山頂而掉下，從此杳無音訊。東東則成為女飛俠，平常是警察劉啟文（劉松仁 飾）的妻子。

故事始於連警察也束手無策的「盜嬰」事件。陳三披著博士發明的隱身衣，向警方下戰書，並在盜嬰過程中，為女飛俠所傷。女捕頭陳七（張曼玉 飾），為了幫局長取回嬰兒潛入魔宮，但被公公重傷，也遇見昔日好友陳三，後被女飛俠所救。公公（任世官 飾）盜嬰是為讓中國有皇帝，並且要陳三取得博士的隱身衣，但陳三卻以隱身衣不能在日光下使用來拖延。公公派陳九挾持車站人質來迫陳七與女飛俠現身，又要陳三殺死博士。陳三找陳七求死，被女飛俠所救，二人相認後前往營救博士，可惜博士早知自己命不久矣。最後三人一齊對付公公，經過一番激戰後將公公消滅，並救回所有被盜走的嬰兒。</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115163000 +0800" stop="20250115183500 +0800">
    <title lang="zh">最佳男朋友（雙語）</title>
    <desc>富家女家琪（鄭裕玲飾）因其弟經營公司不善，而接下玩具設計公司董事長一職，他重金禮聘名設計師彼得加盟，但兩人的性格差異不時產生爭執。一次送花的意外中，家琪以為彼得愛上了她，兩人從此暗生情愫，然而屬下卻從中破壞，使得兩人感情面臨破裂。

在一次玩具設計競賽中，彼得意外落敗而辭職。後來家琪發現彼得落敗真正的原因，與其用心良苦而對他改觀，同時，弟弟也受到刺激奮而向上，一同力圖振作公司...。

玩具公司董事長和執行董事工作上針鋒相對，一次送花的意外中，女董事長以為董事愛上了她，兩人從此暗生情愫，然而屬下卻從中破壞，使得兩人感情面臨破裂。</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115183500 +0800" stop="20250115210000 +0800">
    <title lang="zh">靈魂出竅我愛你（雙語）</title>
    <desc>音樂人伊亨（車太鉉 飾）前往求婚途中遇上車禍，醒來時發現變成一位女高中生，之後更經歷失婚警探、長期獨身高中教師和老婆婆的生活！但一位自稱「郭探員」的古怪女學生（金裕貞飾）發現伊亨的變化，並決定幫他「重回自我」，究竟伊亨能否做回自己，抱得美人歸？他「上身」過的四人的人生又會有甚麼變化？</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115210000 +0800" stop="20250115231000 +0800">
    <title lang="zh">總是有愛在隔離（雙語）</title>
    <desc>一個風平浪靜的下午，格尼酒店被懷疑有確診者，隨即被防疫中心勒令要全面封鎖，所有逗留在酒店內的客人必須接受14天強制隔離檢疫，隔離期間發生一連串趣事，眾人在酒店內被隔離，也不知不覺拉近彼此的距離，大家共同度過艱難時刻，學習珍惜可能是最後的相處時光。

史無前例的香港電影界大合作，導演請來周星馳御用編劇谷德昭執導，除了有影帝坐陣外，也有不少女神客串支持，演出陣容空前豪華，電影主題曲《如果心裡是愛》邀請劉德華和張學友深情獻唱，還有容祖兒、草蜢、李克勤、鄧麗欣等人，陣容超強大，抗疫期間，人與人之間存在的溫暖之情無所不在。</desc>
    <date>2025-01-15</date>
  </programme>
  <programme channel="369265" start="20250115231000 +0800" stop="20250116012500 +0800">
    <title lang="zh">龍虎大老千</title>
    <desc>香港皇家警察龔正與臥底馬坤破獲了一個犯罪集團，更捉獲首腦王豹，王豹暗中遣手下劫走證物，馬坤因而受傷變成植物人，其妻女更慘遭姦殺，龔正接獲惡耗，誓要為馬坤報仇，於是聯同老千疏扶及美女常冰，決定針對王豹好色，濫賭的弱點下手...</desc>
    <date>2025-01-16</date>
  </programme>
</tv>
